逆襲的trump(有圖未fc)

未fc，呢張圖信得過？

如果扣返晒d可疑州份咪係

睇定啲等下結果囉

lawsuit嗰D原本計拜登。。。